{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63415&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성펜션별을쏘다"
    },
    "text": "オークバレーの近くに位置している環境にやさしい木材で建てられた静かで清潔なペンションです。どの客室でも有線·無線インターネットが利用でき、炭火バーベキューも楽しめます。周辺にはオークバレーリゾートが車で7分の距離にあり、原州小谷山春季道にある釣り橋は車で9分の距離にあります。 また、原州レールパークは車で7分の距離にあります。 注意すべきお知らせは、子供用の共用プールを7月10日から9月20日まで開場していますが、状況によって変更される可能性があるという点です。入室時間は午後4時、退室時間は午前2時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車も可能であり、必要に応じてオークバレーノースコンドミニアムで送迎サービスをご利用いただけます。バーベキュー施設として炭とグリルをレンタルしており、利用時間は午後11時までです。 現地払い可能であり、ウィンドブレーカーとガスストーブもご用意しております。 定員を超える場合入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りおよび保護者がいない未成年者のご利用は不可能です。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "オークバレーの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室では有線・無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはオークバレーリゾートや釣り橋、原州レールパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月10日から9月20日まで利用できますが、変更の可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時、退室時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として炭とグリルをレンタルしています。利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りや未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 388
    }
}